［推到文宣組入］文宣新方向

依家嘅文宣大部份係黑警/藍絲罪證或者口號類型嘅宣傳

呢啲文宣的確可以鞏固我方立場同拉攏民意 吸引咗好多上年紀嘅人睇

但事到如今 大部份人立場已定
咁成功拉攏咗更多人入我地陣營之後 應該點做？

心態變黃之後下一步就係行動都要變黃！
令佢地變成我地嘅行動力！

好多上咗年紀嘅 即使係深黃 都好少可會上前線 佢地有時想幫都唔知可以做啲咩
所以我哋必須要進一步令抗爭融入生活

行動文宣黎講 除咗現有嘅週末行動嘅文宣外 我地可以加多啲指南/教學類型嘅文宣

指南類：
- 罷食list
- 罷買list
- 美心旗下商鋪list
- 港鐵商場list
- TVB廣告商list
etc
總之所有要抵制嘅 都大大力宣傳 可以貼喺連儂牆或者商場 等佢地喺日常生活都可以增加我方嘅bargaining power

教學類：
- 如何用Twitter retweet對我方有利嘅資訊
可參考：

- 如何用Reddit/Quora留言
- 如何用Facebook喺TVB廣告商派嬲同留言
可參考此fb page：

總之所有網戰嘅參軍方法 都可以整啲簡單教學
(香港人好少用tweeter reddit呢類大型外國網站 主要都淨係喺ig story同fb度post文宣 所以即使係做比同溫層嘅都好有用)

未開twitter reddit quora accout嘅巴絲快啲開返個！國際戰線係大量五毛！
仲有929就係全球抗共大遊行 呢幾日大家快啲上twitter reddit煲煲佢！

最後想講
唔好以為有其他人做緊你就唔洗做 每一條戰線都需要人幫手 大家儘量做得幾多得幾多 唔好睇少自己一分力 二百萬人一人一啖口水都浸撚死班黑警

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Useful Links:
Twitter軍tg group

抵制TVB廣告商fb group

自推

自推二十次

1/20

2/20

3/20

4/20

5/20

6/20

7/20